有無人仲未訓？

我都唔係幾訓到

你好彩，有

嗨

🙋

準備眼光光咁返工

😭😭😭唉

大家因咩事訓唔到

唉 點瞓呀

有朋友俾狗拉撚咗

次次都係睇得太多警渣直播嬲到訓唔撚著

好耐無早過五點瞓

腎仔返咩工

受人尊敬，人人都愛又專業既保險從業員

連你都有工返，嗚嗚嗚

講到好似我唔應該有工返咁

你唔係u未grad咩

係啊

未grad就返工，咁勤力

有啲特別原因